大交合話強烈寒潮就快襲港 準備好幫我收屍...

一道冷鋒正橫過廣東北部，該區氣溫普遍較昨日下降10度左右。預料該冷鋒會在晚間抵達廣東沿岸，與其相關的強烈寒潮隨後會逐漸影響本港。

本港地區今晚及明日天氣預測

天氣顯著轉冷。明早部分時間多雲，最低氣溫約12度。日間漸轉天晴乾燥，氣溫上升至15度左右。明晚市區氣溫進一步降至約10度，新界再低兩三度。吹微風，晚間北風增強，離岸及高地吹烈風。

展望 : 除夕及元旦市區早上氣溫更降至7、8度，新界再低兩三度，天晴及非常乾燥。週末期間早上氣溫仍然偏低。

(以上預測有效期至明日(2020年12月30日)23時59分;
定期更新時間：約每小時45分，16時15分及23時15分)

幫你照顧彩瑛

正呀

我會攬住彩瑛同Mina 瞓
你去死啦

食肥自己

我同彩瑛一齊取暖

坐火

我會攬住彩瑛瞓加血

戇鳩依家出面熱撚夏天咁你話會10度
收皮啦

就快強烈寒潮

宜家仲係熱到飛天

你想犧牲彩瑛
你個仆街

我犧牲自己保住彩瑛

後日你就會後悔

你用彩瑛加buff俾你加血喎
仲唔係利用佢

後日係屋企長眠唔落街啦

最慘我屋企都凍

食粒黑蒜先

想知施巴今日著幾多件衫

2件

...好虧